【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

岩岩睇到有藍絲畫形容示威者係甲由

你老母我等左呢個機會幾耐呀
我而家就進行收割煲大到俾外國人知
你班仆街後果自負啦

同我掟撚哂去TWITTER同外國FORUM
後果自負

推

請藍絲認清你地既愚蠢
想移民？係海外？
食屎啦你

雖然我唔care 佢地咁叫 , 但都支持你

鬼佬對呢D野好撚敏感
藍絲講得越多就越容易反彈落佢地身上
俾全世界知原來香港警察同佢地既支持者都係納粹主義分子

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Push

但張圖內容人地好難明 , 可唔可以講得清楚啲話香港黑警支持者形容香港示威者係曱甴

嗯嗯我地要煲大呢啲言論

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

打經濟戰入

個IG POST幅畫足夠做低班藍絲仆街

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

Pishhhhh

推到漫天遍地都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

Dehumanization既言論的確大家都有，不過背後個動機先係大問題（宜家話要殺/粗暴鎮壓）

掟去外國，人地知鳩你邊撚個Junius Ho? Police？

你721個日係咪訓左覺同埋無睇開外國媒體煲到幾大

加返個 title 畀何君堯
Pro government legislator

好
但係呢張文宣圖唔是我整

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

818

蝗係一個民族形容另一個民族嘅詞語，客觀形容緊現實我地感受緊嘅狀況；曱甴係一班有武力軍備嘅公僕形容緊佢地應該服侍嘅納稅人，唔撚識分就縮入你老豆個春袋先啦

善用起底功能

推

721 811

Block 7佢啦 五毛

張圖連Hong Kong兩個字都冇
有d難明

你講緊邊個
定係我BLOCK柒左睇唔到

Twitter好多美國佬連香港同日本都未分到

我只係覺得可以加多一兩隻字説明身份

客觀同主觀都未識分 唔好上咁多網，學識123先啦小朋友

有隻五毛係你個post洗版 可能我block漏

呢個一定要俾外國知

講左我想講
我地叫佢地蝗蟲但無要消滅佢地動機
只係討厭

我完全封鎖得一定係三毛

掟去德國 話香港開始納綷

原來連登係政府部門

push

721 811

D 支那種識分咩

最好標明係親中議員同埋hong Kong police

各自努力

黑警著住制服講係代表緊成個團隊呀

第一，啲圖冇寫明'Hong Kong'，啲外國人唔會知係講緊香港嘅情況。
第二，鬼知邊個係Junius Ho

On99 有冇人話要消滅班蝗阿咁

811

解除左完全封鎖先知係你條廢物
我睇唔撚到以為有人話我五毛

dehumanise同symbolise係兩樣野來
支那人周圍搶資源拎著數嘅行為似蝗蟲
所以比喻佢做蝗蟲
將示威者叫做曱甴係一個完全唔合理嘅比喻
所以先係dehumanise

我無叫過人蝗蟲
點解我要畀人叫曱甴
Btw我發現好多人打錯做甲由

推上reddit 同twitter

巴打好波

有用

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

Junius Ho, Hong Kong pro-Beijing lawmaker
Hong Kong Police
加埋呢啲好似更加清楚

支持將呢啲 dehumanising speeches 推出去

Ching係咪新嚟

睇標題仲以為樓豬想放甲由入狗屋....

大大力推

單機啦你死蝗

會唔會翻譯埋員佐級公會張聲明？

基本上呢D dehumanising speeches對自己香港人無效果
要對外輸出先得

叫示威者做曱由
全港各區催淚彈放題變毒氣室
恐怖襲擊攻擊平民

完全係人道災難/反人類罪行

放大呢個point!!!!

已丟，幫推

[緊急分析]法！不！責！眾！

後果自負

不如放真曱甴佢嘆

香港軍政府

少少意見，英文版要注明身分 何妖 係「香港立法會議員」

Police 要 寫到明係HK police

國王

這樣可以讓藍絲知道 他們是何其猙獰！
簡直是恐怖主義

自膠
唔係新但唔熟

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

第二張英文

一隻字都無Hong Kong 喎？？？？？

加番啦

支持
雖然好難聽
但一直都當藍絲講廢話
所以無care過佢地咁叫
同埋叫得曱甴=佢地都知我地人數眾多=知自己係少數派

字都未識打 單機啦你

612 721 811
光復香港

啱啱擺咗上twitter, 大家得閒幫手upvote下

有冇twitter呢個係Reddit

嘩 好撚中肯啊
你都係想我咁講姐屌你老母

屌sorry我講錯twitter我tweet咗trump, ny times, financial times同埋bbc

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

快撚啲俾外國記者睇

818見

Junius Ho後面加 , pro-Beijing legislator 會唔會好d?

幾靚

要寫明hong kong

一邊隻手拎住把槍，一邊拎住把遮，仲洗唔洗我解釋？

已檢舉相關的IG post
基本上，Facebook, IG呢類post一律要檢舉

Reported
hate speech

唔寫明香港外國會唔知咩事

本來驚歐洲會對於提起納粹有抗拒，但既然有巴打去開波，都唔顧慮得咁多

想問下twitter落咩hashtag先會多啲外國人睇到
暫時用咗#hongkong #antielab
引咗啲大陸西嚟發癲，好困擾

下面啲對白好似註明係香港好啲?

又係你呢隻畜牲

會唔會ban 架？要留證據俾tweeter 睇喎

Facebook奶共到痴線，report極任何藍C假新聞暴力都唔删

推推推！

今期文宣要加油！話俾全世界知香港發生乜撚嘢事！！！！

啲藍絲真係冇腦

俾佐警封信夠用啦

支持但係用邊個#？

818
823全城人鏈

叫佢地係蝗蟲係因為支那人去到邊就搶曬人地啲嘢 邊到一樣呀

呢張有加返title

佢地成為話我地係恐怖分子
如果比國際知佢地係納粹主義者會點

日本仔之前狙擊過何妖，有冇熟識日本文化嘅巴打講解吓日本人會點睇？

有趣嘅係我哋有啲唔太care嘅事佢哋其實好care
好似fing美國旗
唱美國國歌而家佢哋突然間煲到好大

呢個絕對可以一試

甚至乎隔離有巴打提出823可以模仿波羅的海三國組成600公里長人鏈貫穿全香港
絕對可以全球搶到fo

LETS DO THIS

818
823全城人鏈

咁佢地真係蝗蟲呀嘛

包埋比喻自己做猶太人落去打包

岩岩我係呢度其實REPLY左香港示威者俾人稱呼做甲由
好撚多人望可以借題發揮下

你冇鬧錯！佢地係有組織咁叫

[重要緊急]我哋唔止要本地文宣，仲要好多大量國際文先比子彈外國

做得好，做多D國際文宣

英文版何妖可否加返LegCo Member
鬼佬撚識佢咩

咁連登仔有無槍係手？有無打爆佢地隻眼？

Thanks!! 但佢打一堆英文嚟屌我
佢喺我個tweet叫我fuck off
我都唔知自己fuck off去邊好

樓主你張圖個英文版連一個Hong Kong都無寫，外國人會以為你只係講緊歷史

要加番何君堯係立法會議員
中英文版都要

呢張有TITLE好好多
另外警察個到最好講明係hk police
同埋拉埋佢地係納稅會仲好
希特拉都係咁黎形容猶太人

推文

block佢哋一勞永逸

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

下面張圖可唔可以講清楚d係香港

好似有嗰個反5毛留言生產器
有冇人有link?

後果自付..

推是必須

一就將黑警痴線思想話比全世界知
等全世界都讉責佢地

如果國共不幸地被定性為納粹主義。。。

形容佢地係蝗蟲係描述生態上嘅相似性

而佢地叫甲由係想去人化 唔當我地係人
達到可以無心理障礙地打壓消滅我地嘅目的

不過同你講都哂氣 無BLOCK到都認到名喇

追完po張圖仲執緊

睇下以前俾美國佬定義做納綷主義有咩下場

仲有７２１當晚有人同白杉握手，佢地都係話黎打曱甴，
條片有錄到

吹呀？死3毛

快d填表阻止林鄭偷錢

可以翻譯條片再煲大佢老母臭閪

大家一齊post一set去自己嘅ig highlights啦
隨時睇得翻

Nazi嗰d可以主打德國

推 721 811

我本人雙標 你吹得我漲？
我依家就要煲大佢
話比全世界人聽你地係納粹主義分子
一齊煲囉屌你地老母

注意,官方有公權力既人員同普通市民係兩回事
啲啲官方人員仲要講完之後真係有警察用武器切實地傷害市民

俾人話甲由對我地黎講可能真係無乜野
但係係外國黎講係極度敏感話題
搵到越多料越好
特別係俾班美國左膠睇

我禁入來前幾驚你準備用蟲系魔法。。。

推呀

亦可以實際行動反擊

例如警署放曱甴

物理攻擊既話你係附近擺D野食係入面自然吸引到成堆入去
老豆搵仔好似有教學

因為曱甴難打

diu唔小心正皮咗
block 9你先

垃圾，唔識答我，淨係識負評？

建議文宣 online search 揾下有冇當年 Rwanda 後來被判 crimes against humanity D 知名犯，應該有 quote 可用。 Named quote 通常好有說服力。

列作真心膠發現案處理

警察有槍有執法權
一般連登仔連麻包袋都唔敢
根本無可比性
上水咁憎蝗都係踢gip
警察可以見黑衫口罩就截查、催淚彈放題、瞄頭射、打到骨折喎

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

雖然其實好自豪終於有個號稱「打不死」咁威威的外號
但諗到呢一點 巴打好波

乜香港有擁槍權架？
點解我唔知嘅
教下我點申請吖

日本人既話最敏感就係俾人話社會垃圾無撚用
對佢地黎講難聽過粗口
所以可以一樣咁向日本煲大佢

你張圖都冇講香港警察叫我哋係甲由

自由

係強者就唔洗挑戰 直接鎮壓啦

咪一樣有驅蝗呢啲野。

高質聽日周街貼

加返個title俾何君堯
英文人未必知

外國撚有人知邊個係junius ho咩

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

老實講,無咩感覺,自己唔係又點解要認

胡圖族殺圖西族喎
英文版係咪有啲問題

on9，中蝈人追求嘅係食瞓痾，去到邊都神猙鬼厭，同蝗蟲絕配
追求公義嘅人反被叫曱甴，好明顯你係偷換概念，做五毛都唔好咁低質啦

你認唔認係一回事
但佢講左就係禍從口出

又少一個五毛

姓何哥位人渣 應該要加番議員2隻字 唔係邊有人知佢乜水

有冇多啲

當然啦
同埋無反對過你講嘅任何野

佢講左出口我地就可以話佢地想大屠殺
仲要有警察都咁講 佢地有槍架
大屠殺係國際最大罪行
你覺得六四有機會黎多次
外國會點諗

其實班黑驚已經癲到恐襲咗

[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

驅蝗果邊有槍先成立，而且事實上驅皇果邊係受害者，所以Dehumanization係唔成立

我只係咁講姐
難聽藍絲同狗隻送子彈
警察內部文件仲要大大隻字咁樣形容示威者
仲唔炸佢老母仆街

警察都有中國同北韓支持架 唔使咁傷心

呢單野對外國做文宣最有用，因為西方國家對呢D特別敏感。

而家中共話你係「恐怖分子」，你就要話返佢「鼓勵仇視罪行」 encourage hate crime.

呢D字眼西方媒體係非常敏感嘅 hot button issue。差唔多你安左呢句佢幾乎冇可能當你冇發生。

同如果有白人政客俾人錄到「用過 N word」，政治生涯就立即玩完，一樣。

幾有道理 推

And Junius Ho is a member of the Legislative Council.
All these speeches are spoken at public.

咁樣會唔會好D?

應該話佢係親政府議員

追POST有原作者UPDATE

Junius Ho Kwan Yiu(DAB, member of LC)

P

唔識打個乸字你可以打娘娘腔架
喂幾時話市民(弱者)唔可以挑戰政府
警察唔企起極權政府果邊咪唔關佢事囉
就算要執行任務，你都係spin唔到點解要仇視市民
點解警察可以見黑衫口罩就截查、催淚彈放題、瞄頭射、打到骨折呀

天真嬌

p牌推冇用，但照推

唔知點解好少呢類文宣
但係其實可以做條國際文宣戰線出黎
下下話手足有幾慘會令鬼佬麻目

hknazi

Hong Kong legislator encourages hate crime!

Hong Kong legislator encourages hate crime!

Hong Kong legislator encourages hate crime!

你係有公權力官職人員，你唔可以亂講嘢，你講不特止，仲有相應既行動

唔識整文宣既手足唔緊要
最好錄低佢地講過既野
越多越好

我哋以前on9以前賤，但係文宣一定要推一定要做

721

曱甴
甲由

真心

612 721 811

818

親愛的文宜巴絲，請別理會累D冇建設性嘅野。

辛苦你地，謝謝。

你係大陸人？咁上心做乜？

認真絕對要推大佢
警察唔戴委任證，矇面，叫示威者做甲由，抹黑為恐怖分子，全部都係屠城既預兆，唔可以唔推

加油文宣

我幾時講過？

但係中英都冇提到係香港警察呀呀呀呀呀
可唔可以加返，如果唔係，外國見到都唔知咩事

Back up定啲片加英文字幕

追POST有封信係度
仲要係警察內部文件

好有型啊
駁到啲連登仔番晒屋企啦

已經講左好多次，但op 好似專登唔理，唔知咩事

咪睇下邊個笑到最後

香港人先係受害者

親愛的文宜巴絲，請別理會果D冇建設性嘅野。

辛苦你地，謝謝。

睇完你覆啲嘢之後
覺得你好嘔心
呀sir咁唔滿意唔好上連登啦

果條唔撚知5毛定係狗嘅垃圾行撚開啦
夜媽媽都要開工搵錢

唔好啦
無佢覆我P牌仔推唔到post

收嗲啦過街老鼠
你面皮厚撚過你老母隻閪呀

我記得油糖地鐵站有直播應該有好多片
當中有個休班警光頭佬係咁大叫甲由
而且好明顯睇得出對立緊
只要cut條片出黎 將佢大叫甲由時整美文字幕cockroaches

唔好以為係小題大做
Language changes human's perception of an object.
軍隊通用術語，就係為咗幫士兵將 敵人 去人化(dehumanise)
從而令士兵更好落手，因為殺的對象不是自己同類的人，而只係物體

例子:
They don't say "I have killed the enemy."
They say "The target has been neutralized."

Let that sink in for a moment.

係咪有藍絲肥撚打鳩手足個條

挑得佢機，點解唔可以？
係囉，所以香港警察唔係紀律部隊係武裝分子囉
黑衫口罩就截查：市民著咩衫關公共安全撚事？
催淚彈放題：戰術手冊=歷史文件呀？
瞄頭射：香港警察好似要pass視力檢查架喎？定唔識睇説明書？
打到骨折：果然係武裝分子

支持 把握所以機會

改咗啦
而家得返一毛咋

邊有人care俾人叫甲由
但係當執法部門同埋有權力人士叫示威者或平民做甲由嗰時，就有啲種族清洗嘅事情發生，兩者性質都唔同。你咁都想拉埋嚟講？會唔會低質咗啲

港外無人識邊個係Junius Ho ，最好加埋 Pro-Beijing Lawmaker

點能夠唔推

提醒完就返去做文宣啦，多謝

哦

Block柒哂啲五毛

呢D係定性問題，中共工具箱必備，而家要用其人之道，彈返轉頭。

一來係要改變話題。

二來係要改變或至少 neutralise 「恐怖主義」呢個核彈。

因為佢工具箱而家衹剩一個恐怖主義，等佢可以實施新疆式維穩政策。折左就冇用啦。

推
一定要盡快玩爆玩殘玩爛曱甴呢個terms
去人化個問題係會令佢地更無底線傷官手足
一定要煲到國際level ，人權迫害級數，希望起碼推到有一份國際大報報導，可以拎返黎做文宣攻擊返佢地，標籤返佢地既做法滅絕人性

建議寫清楚系Rwanda的crockroaches是什麼，唔係所有外國人都太清楚rwanda詳情。

所以咪要揾國際制裁囉
所以咪要用曱甴論鋤對家囉
幫對家做個宣傳仲要自省，唔好咁潔癖啦

即係呢
有啲野,有啲人可以做,
有啲野,有啲人係唔可以做.
舉個例子
醫生可以幫病人做手術,
病人唔可以幫醫生做手術,
明解嗎?
唔係對錯既問題,係身分既問題.
政府同市民係兩個唔同既身分.
你知唔知道有案底係唔做得警察嫁?
咁你有案底係咪唔可以做市民呢?
知唔知咩係政治表態呀?
公務員要政治中立嫁,
但係市民就可以隨便表態,
夠清楚未?

建議聯絡國際人權組織，發出聯合聲明，提出關注香港可能即將出現嚴重人道危機，及譴責有立法會議員引用「鼓勵仇視罪行」言論。

外國冇人知何君堯係邊個喎，建議幫佢加返個title就perfect!

寫明返HONG KONG POLICE會唔會好啲

下?
李漢民.jpg

uo

721
811
612

有系統，尤其是由政府推行或鼓勵的仇視行為 systematic hate crimes 係屬於 crimes against humanity 。

原來唔係玩膠 係真係唔識字架喎

各位連登軍師，唔止係文宣，請做功課(或者已做)，要熟識乜野係 Magnitsky Act. 因為呢個係國際上有共識嘅方案，針對 crimes against humanity 做制裁，但並非制裁某政權，而係制裁個別官員，毒過老豆揾仔 n 倍，全球適用。

太夜啦，同真寫不動啦，揾人接力啦。

所以建議 Hong Kong legislator

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

老實講我唔建議將自己代入猶太人做身分同拎二戰德國納綷黎講
咁樣係適得其反

但係可以令佢地聯想呢樣野就唔同玩法

816 818

張圖要寫明HONG KONG

姐係點呀 講道德? 兩邊武力都唔對等
拉入臭格果D全部都行私刑打到骨折腦出血

如果冇追究 WHY NOT呀?第一個射死你條三毛TIM呀

like

另外，最好加埋香港Hong Kong字眼，成幅圖無一個香港Hong Kong字，突顯唔到佢哋係香港警察同立法會議員

呢幅圖配合埋其它香港警察濫捕同胡亂掃射虐打示威者嘅影片，對西方左膠應該幾有作用

曱: 日中
甴: 中日
打返啱無咁哽眼

Push.

其實呢…………
曱甴同速龍
宜家邊樣仲係世界度生存緊！？

根據冰河時期黎睇
係甲由

巴打借個靚位黎

唔好累撚死人地同自己

自己都咁樂觀地打晒飛機接受被去人化心態已經錯咗

其實如果有更多證據證明好多警察咁講仲好

其實散仔協會封野同何妖已經夠做

岩岩發現左呢個POST

尋晚同幾個中學同學食飯，席間有藍有黃，交流得好激烈。

討論之間講到制裁方面問題，有個做開某大金融機構，做制裁相關工作既藍營朋友講起，好在大家都只係識提Hong Kong Human Rights Policy Act同國際制裁，呢兩樣都冇乜威力，咁係就豎起耳仔起勢咁聽。

以下係我Capture返出黎既重點，懇求各位高人一同討論。

國際制裁
通常係由聯合國安全理事會通過決議，由聯合國執行，但問題係常任理事國有絕對否決權，咁中國又係一個常任理事國喎⋯⋯咁即係o徒尻氣啦。

香港人權與民主法案 (Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019)
眾議院已經提出左修正，九月應該都會通過，好有法律約束力，但係範圍其實係極狹窄⋯⋯
目前既範圍係咩呢，就係假如政府拎返呢條壽終正寢既條例出黎，突然三讀通過左，再突然用呢條新例，引渡左人去大陸喎，咁制裁就會生效啦⋯⋯

咁窄既範圍，只可以阻嚇政府同中共唔好偷雞，但咩警暴呀，過期催淚彈呀，就唔好諗啦。

咁美國制裁仲有咩用？大家唔好咁灰住。仲有一條就係連登呢度冇乜人提過既⋯⋯

美國國防授權法 (National Defense Authorization Act FY 2020)
唔好睇少佢，雖然佢冇乜法律約束力，但係佢範圍好廣，基本上針對所有冒犯人權既行為。
話就話冇法律約束力，但佢基本上係代表美國國會立場。而且呢條授權法係一定會通過，所以議員有時係會將D同國防有少少關係既野，都放埋入去。

到底呢條條例又可以點用呢？其實我地可以睇返呢條… 全球馬格尼茨基人權問責法 - Global Magnitsky Human Rights Accountability Act

呢條人權問責法，講到明⋯⋯
The act authorizes the President to deny entry into the United States, revoke a visa, block property under U.S. jurisdiction of, and prohibit U.S. persons from entering into transactions with, any foreign person he identifies as: “responsible for extrajudicial killings, torture, or other gross violations of internationally recognized human rights” (or an agent of such a foreign person) and targeting those working,
(1) to expose illegal activities of government officials; and
(2) to defend or exercise human rights and freedoms, including rights to a fair trial and democratic elections;

Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (P.L. 114-328, subtitle F, title XII; 22 U.S.C. 2656 note).

順帶一提，點解美國制裁咁可怕？

美國大部分制裁措施，都係經由總統和國會通過，由美國財政部外國資產委員會負責執行。
呢D制裁可以採取多種形式，例如禁止某些活動，或將某些人士或組織訂為 “SDN” (Specially Designated National)。SDN 的資產會被封鎖，而美國人通常被禁止與他們進行交易或打交道。
表面上，美國的制裁只會影響美國人。然而，絕大多數銀行都會因為驚"Secondary Sanctions"，而不敢違反美國制裁法。當一個人被指定為“Subject to Secondary Sanctions”既時候，同果個人進行交易／打交道的人，包括非美國人，也將受到制裁。呢一點正正係連四大中資銀行都會考慮美國制裁原因。

一些有“Secondary Sanctions”這個標籤的例子有: 金正恩, 朝鮮民主主義人民共和國對外貿易銀行, 伊朗革命衛隊等。
一般而言, 公司(例如SWIFT)及銀行會由於擔心失去使用美國金融系統做生意的風險，而選擇遵循美國的制裁。

例如，儘管聯合國廢除了對伊朗的製裁, 銀行仍然不會願意與伊朗做生意。

GMA就係NDAA FY2017 enact既。以下集思廣益，做D咩可以推到美國既NDAA同GMA去制裁港共官員，中共走狗，同埋警渣。又有D咩人我地要propose佢地制裁，同有咩證據，要搞Whitehouse petition，同lobby美國國會議員等等，好多野可以做呀！

延伸閱讀
The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act

好驚啊

Who fucking care the name
But push

如果當權者將人民以非人化分類是十分危險的一種信息,當年日本731部隊用中國人進行人體實驗,就以(园木)做代號,把中國人非人化為木頭來屠殺。

agger！

agger

支持

若果京A88呢單野屬實既話，咁黑警似係被利用既一羣，到時候就用完即棄。

邊邊害人先?

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

計正真係有機入危害種族罪

謝謝，就係等你嚟接力寫 Magnitsky Act

呢張可唔可以TITLE同POLICE前面加返HONG KONG

做左整合

正

支持你 加油香港人

上上上
推爆
狂推去國際

蝗蟲係話落o黎走私貨嘅行為。
而且dehumanization係有一種定義，係指majority/authority針對minority/弱勢。

而且dehumanization唔係單係講語言上將對方形容為動物(尤其係害蟲)

而係有更多後續嘅動作
1. 將佢地排除喺主流社會 (例如話香港會被中國邊緣化)
2. 以暴力威脅對方 (721, 805, 811等)
3. 企圖全面將對方趕盡殺絕

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推 818 818

邊度有曱甴
如果懶左落套速龍衣/頭盔入面唔知會點呢

何妖出埋title: pro-Beijing(/government) lawmaker

Magnitsky Act 來源非常傳奇，話說當年有位散仔叫 Bill Browder，喺蘇聯瓦解果時，第一時間入去揾大銀，發到卜街。但後來得罪正在發跡嘅 Putin，好在 Browder 醒目走得快，但不幸佢個 accountant Magnitsky 比拉，更拷打至死。

好在 Browder 真有義氣，又有錢，於是全職報仇，幾經辛苦，係美國國會通過 Magnitsky Act。後來更散發全球，歐盟等地都通過，目標係通過經濟制裁，旅遊限制等等方法，懲罰果D犯左侵犯人權罪，但被國家權貴包庇嘅人，通常係官。

當然呢個唔係三言兩語可以講到，不過記往，D高官權貴有上頭撑佢，法律當冇到。但佢地最緊要係兩樣野，一就係揾到錢可以送到安全地方，例如瑞士。二就係人可以隨時走。

Magnitsky act 就對症下藥，就斷你呢兩條路。

以上衹係基本概念。實行要好多條件，不過連登仔有一樣野可以做，就係學左佢先。點解？因為衹要對方知道你班友仔原來咁識野，佢有乜行差踏錯，你地將來會用呢招毒野，咁就希望佢冇咁得戚，做D傷天害理嘅野都要諗過先。同埋就算支那企得住，佢個人一定逃唔過攬抄嘅下場。

想知多D又唔中意長文，就先聽下 Bill Browder 講古仔啦，佢講得好生鬼，又驚險刺激㗎!

[文宣已開始] 請勿自稱曱甴，要正視Dehumanization嘅嚴重性

我o係個post入面講過, 唔係叫人做曱甴單一事件咁簡單, 而係由成個大環境去睇究竟發生乜野事, 先可以證明到香港(甚至中國)政府對示威者dehumanization o既嚴重性
高登仔(首先唔係一個official o既團體, 亦冇任何權力) 對 中國遊客 稱為蝗蟲, 呢樣野係符合左五點入面其中兩點, 但其他o既以暴力相待/威脅係從來冇出現過, 甚至冇可能出現, 因為香港係弱小o既一方而中國係強勢o個方.
睇下面五張圖了解下, 呢件事唔係純粹普通人鬧人係雞係狗呢種咁簡單.

知唔知同一句說話，由當權者講同由一個星斗市民講有幾大分別呀on9

721811

推呀屌 呢招work

後果自負！

的而且確係咁 所以811個日啲黑警出手可以狠到咁

「香港警察」依個組織既行為由612開始就同恐怖組織無異
無數影片可以證明 佢地以執法為名襲擊平民和記者 更有使用化學武器 現今更公開將香港市民「去人化」 恐怕他們的襲擊將會再進一步升級

該組織的成員 在多次違反香港法律和警察通例後
「香港警察」仍然選擇包庇 可見那些襲擊不是個別例子 而是有組織有預謀的

懇請各國政府市民注意安全 「香港警察」一個新興既恐怖組織

由612開始香港再無警察只有恐怖分子！

蝗蟲

pish

Well said

張poster一個字都冇提hk喎，外國人明唔明？由其是何君堯，最少加返香港議員身份

建議喺英文版文宣加返寫何妖係議員，外國人應該唔知佢係邊個

何妖得個名 起碼都加番個post title落去啦

加番係 HK police

推推

推去德國 推去Israel

推呀
禍從口出

紅黑白字感覺很納粹

咁佢地真係蝗蟲呀麻

612 721 811

新人發現

英文版何妖個名可以加返佢個議員職位

pushhh

post

納粹也有講

係圖入面寫埋Hong Kong咁啲人就知係邊度!

連登仔有閪武力咩 口號叫完就冇下文
警隊有口號又有行動嘅實力呀柒頭
你班撚屌成日無視警察有武裝可以殺人/打到殘廢

英文要寫Hong Kong Police

甲由

推上twitter

就算係曱甴 我地都係火星嘅變種曱甴！

老實講，示威者同連登都有人提過要殺左班狗

你有冇見過有正常人殺狗呀？
曱甴日日都比人殺呀。

有無啲twitter/facebook係累積到一定數like? 放上嚟我哋推爆佢

直接後面跟lawmaker of Hong Kong 就得啦

不小心正皮。香港冇人介意，只求外國關注。

何君堯英文係咪加埋佢係立法會議員好啲？

叫人蝗蟲係平民將佢地搶資源既行為作聯想
叫人曱甴係差佬將佢地想驅趕，打，殺既行為合理化做聯想
效果差好能遠喎
等於叫差佬做狗係對佢地附庸極權既聯想，你一諗起狗係會諗起忠心或者狗賊，但係唔會係殺死佢地

點解而家連登都有no stake 的五毛？

如果你問我，我都唔鼓吹咁樣做

不過事出必有因，克警一直恣意濫暴甚至無視行動指引，難怪手足咁憤慨

當然，我覺得手足既行動可以有原則

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

點都好，對家已經進行制度化既逼迫，無所不用其極，原則不斷探底，所以佢地既dehumanization係已經實行緊

Twitter !!!

上網有清楚大頭片聽到警察都有份講㗎即係香港警察都支持屠殺

Pish

816 國際戰線萬人集會
818 民陣和理非assemble

樓主圖十分好，有建議懇請update

強烈建議:
- Junius Ho -->
- Junius Ho, Pro-Beijing lawmaker

建議寫埋
Junius Ho - Member of the Legislative Council

agger, 推

有參與過今次行動ga狗 一個都唔可以放過
連埋堆狗仔狗毑...

621 721 811

呢張都啱用

要講明hk!

共享大灣區榮耀

樓主圖十分好，有建議懇請update

強烈建議:
- Junius Ho -->
- Junius Ho, Pro-Beijing lawmaker

建議:
Lam Chi-wai,
President of Junior Police Officers Association
直接寫-->
Junior Police Officers Association of Hong Kong Police Force
(statement on 4Aug)

回頭是岸

我以為樓主你送批甲由去警處

收皮啦 宜家講緊dehumanisation 後合理化打擊同種族滅絕行為呀

講蝗果啲人係咪當權者？有無話要滅絕人呀？偷換概念黎講你都幾低質

up

德國應該都對依啲好敏感
睇下可唔可以禁止香港官員、建制議員同警察入境德國，再大啲睇下歐洲

dehumanizing is evil!

香港人真係唔care
但外國歷史好棹忌
等於一講坦克車就會諗起六四一樣

你呢啲就無撚用喇，明顯係想比人屌屎眼，

做咩姐你過街老鼠 現實去到邊比人屌到邊

英文版寫埋「香港立法局議員」「香港警察」好喎，得張圖，唔知講緊香港

好，又講多小小我當年初讀關於Magnitsky嘅故事，對目前運動都可能有D啟發作用。佢係一個中產，受薪階級嘅小小會計師，俄羅斯人，被捕之後，覺得揭發權貴犯罪行為係冇錯，堅持理念，維護當時仲係萌芽階段嘅法治(當然可惜後來更消失)，唔肯認罪改口供，因此被毒打至死。真正一位義士。亦都睇到極權加龐大利益之下係幾冇公義嘅。

但係 Magnitsky 佢到死個一刻，冇有諗過會有呢個身價億萬，美國 hedge fund 大鱷老闆 Bill Browder，居然義憤填胸，把心一橫，將價值幾佰億嘅生意交比手下，自己全職伸長正義，到今日仲堅持走落去。不特衹為佢手下伸張正義，更加影響全球對權貴以公義為不涉D敗類，創下機制嘅好人。

另我覺得，為求自己避免太天真，一方正視人類既邪惡，但亦要知道，雖然為數唔多，但總係有真正嘅善良好人，另我對人類還有一線希望，係呢到共勉之，希望所有巴絲就算幾艱難，都唔好絕望。

邪惡軸心

推！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

做咩要甲由交稅養佢地？

如果民陣話打死晒啲蝗蟲佢 殺無赦
唔知係咪一樣無人拉呢

張圖要加返HK/Hong Kong
鬼佬唔知發生緊咩事

其實蝗蟲係高登發起，而家都無乜人叫蝗蟲啦，直接叫支那人多

成篇野都無提過邊d係香港人，外國人唔會明白呢d人物關係的

仲以為狗屋門口放曱甴

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

仲有一個係想佢趕走
一個係想殺

唔知係唔係詛咒, 歷史上叫人曱甴, 然後再大清洗「曱甴」的人
最後通常係冚家剷收埸
盧旺達的胡圖族、德國納粹最後都係兵敗如山倒

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令

差佬係咪唔明自己宣過乜野誓

藍絲講就得，差佬話示威者係曱甴就好明顯係有問題

唔好話示威者挑釁在先，無論對面做乜野野，一個真正中立專業ge警務人員都唔應該受影響，呢樣係你職責所在

再加上警察同示威者唔撚係對等，警察有組織，有人工，有訓練，有精良裝備；
示威者係警隊面前係絕對ge弱勢
你完成唔到任務係你自己質素低，但都唔代表你可以制服完人都繼續打人，催淚彈放題，你用過度武力去彌補自己質素低就係當中一個好大ge問題

警隊入面主要係乜野人大家心知肚明，大家以前邊d同學入左警隊，質素係點，真正ge香港市民都好清楚

Good job. Push

已放左上twitter

有人講唔想咩? 文盲?
係喎五毛無書讀係唔識字

少少意見，張圖冇”HONG KONG”兩隻字好似爭咁啲

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

黑鏡有集都係講
令到啲士兵睇到敵人會當係怪獸
所以佢地係咁殺 完全唔會憐憫

感謝

PISH

露左底啦 撐警狗

推 818維園見
五大訴求 缺一不可

巴打你可能會紅

可悲真係有狗友咁形容示威者

改良左

Twitter/ Ig都需要一個hashtag都帶動到
求hashtag名

可否加埋何鳩堯個title？
外國人識佢老鼠

who the fuck is junius ho

推啊！

我直接係佢底下reply點會無反應

下次見倒撕紙狗, 打柒佢, 一路大大聲叫
我係中國人, 依家打曱甴

咪搞呢d on9野

推上Facebook Twitter

蝗係因為佢地黎香港搶野走水貨，拉高哂香港物價
借問我地做左D咩要比人稱為甲由？

何妖要返個名份

要插佢段片點泥
問左人未
有無改過人地段片

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

有道理，寫埋佢身分

我十八cm猛操你依隻母狗。

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

唔該寫埋係china ccp咁形容香港人唔該

幫推
之前一直有人係度話唔好拎納粹黎做港共既比喻 外國人對呢D好敏感etc
但係而家完全唔係比喻 係佢地真正做出左呢D言動 係應該推比外國人見到
幫國際戰線加彈藥

推

816 818 港島見

鬼佬好憎仇恨言論，啱了等佢地除咗中國之外冇其他立足地

甲由都唔識? 幾時上高登?
佢唔識甲由又關其他連登仔咩事
咁你都想拉埋嚟講 你真係好撚低質

三毛同左膠梗係咁講

送甲由俾政府
多謝佢地咁形容小市民

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

多謝你，師兄

仲有香討班五毛
我地要消滅香討藍屍

即share!!!

Share既時候記得加hashtag
#genocide
#nazism
#magnitsky act
#hkprotestors

支持巴打，send 去 英美歐盟駐港領事

快廣傳！

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

遲到的文宣

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

你呢條橋可以用係其他國家

今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

得一封太無力
不過現在已經有巴打另開一post 收集左好多唔同證據

1. 講緊中國人係majority, 香港人係minority. 同民主有咩關係？
2. 香港人冇權，點樣排除中國人出主流社會？
3. 同上

想斷章取義嘈下交我唔介意嘅

我原本仲搵緊血腥圖做文宣
多謝哂

何君堯加返個title俾佢嘛

邊個post

唔撚洗ot咩今日mon po狗

原來對住你呢生番仲要講理智
有哂片睇到元朗個男人係車廂認低威都係比人一拳打埋黎
我先冇咁笨柒 對你仁慈姐係對自己殘忍 懵撚
警察一米距離開槍連射有冇情緒化啊 紀律部隊都控制唔到 你理撚得我

路西法效應

推呀屌佢地老母

蝗蟲又肥又好味 抄炸都得 我們幾時話要消滅哂佢 傻啦

可唔可以幫何君妖加返個身分，d鬼佬唔知佢乜水

如果我見到蝗蟲肯定聯想到係一大群，正常人應該會即刻掉頭跑避而遠之
可能你比較勇又或者係職業所以有其他聯想啦

班狗一定無睇過火星異種

咪撚理條友啦
根本唔係討論
攞人地一兩句黎斷章取義既
起下底就發現條友係分化撚啦

光復香港，時代革命

外國識鬼邊個Junius Ho咩

支那狗，係咪好嬲啊，嬲就啱啦，激死你依隻支那狗。

你媽就是南京慰安婦，把你這龜兒子生得像個先天蒙古症的青蛙頭。

支那豬 中國狗，支那豬 中國狗，支那豬 中國狗，支那豬 中國狗，支那豬 中國狗支那豬 中國狗。

有先再講

甲由 816㩒錢 817，818集會

淨係知你冇

蝗蟲係比喻 因為大陸人落嚟搶撚曬香港啲資源
十足十啲蝗蟲成群咁食撚曬啲農作物
咁你條傻閪講唔講到點解示威者似曱甴？
記住係要指出到切實相似嘅性質呀廢鳩駁到先好出嚟學人講dehumanize啦

同埋再講 人地用dehumanize嚟類比係講緊 當人曱甴係出現大屠殺嘅時候 屠殺者當被屠殺者係曱甴 所以先關事呀
當大陸人係蝗蟲又有乜問題？有冇人喺大屠殺比喻過受害群眾係蝗蟲？
自己班同胞比人話蝗蟲就忍唔住嬲到衝出嚟柒咁真係似啊嘛

你講完就係咩？同埋我覺得你地full gear似啲

我想講件垃圾周圍引戰根本唔需要哂時間同佢講野
難得不停幫我推post

連比喻上嘅本質都未撚分清楚就學人串柒柒 難怪要逗嗰三毫子嘅

其實你係咪真係冇讀過書睇唔明人話？

當幫手推之嘛 又可以撚下三毛狗狗

Real

你隻強國異種連你自己親生阿媽都唔認得。

文宣組真係好撚勁！

老實講我唔介意比人話曱甴，曱甴生命力咁撚強唔係仲更新代表到香港人精神咩

Btw push

蝗蟲果時係特指啲水貨客、自由行同搶福利既新移民
《蝗蟲天下》首歌都係指呢類嘢
後來已經用支那取代蝗蟲指稱全部中國人
我上緊高登果陣你條柒頭可能未戒奶

以下為對三毛的限定回覆🥰

請善用不推po 模式

你驚呀？我係要話俾啲外國人知呀

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

個POST係我整合再開過

Junus ho, lawmaker

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

樓主有冇睇到呢個post？
堂堂新華社都淪落到要學人用曱甴形容示威者

岩岩先睇到

推呢個

Junus ho -Sai Wan Sucker

不如送d甲由俾佢地

強國異種你將習近平p上去做咩？習大大要生氣囉。

親，你知道嗎？你每打一個評論你阿媽就會同一個黑人性愛。

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

揾到你失散多年的老豆，過尼認領下。

記唔記得今晚係你阿媽忌日，佢話自己係地獄過得好辛苦，要你快d燒嘢食餵比佢。

又放自己個死左成十年既阿媽上離做咩？係唔係要擺阿媽條屍去展覽賺錢幫仔女買棺材。

歐美左膠最鐘意呢種新聞
有得畀佢地搶光環
gogogo

817塞爆紅土
818塞爆維園

有冇hashtag? 易trend啲

Dehumanization

就算唔係撐警狗
都係一隻5 毛支那狗
又可以block咁個傻閪，正

辛苦你
呢個有用
建議譯左發上 Twitter 同 Reddit

818
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

On9三毛 blocked

食屎啦柒頭，無我呢啲高質既係度，咪得返你呢啲on9仔拖低討論質素

推!!!

ph

818維園見

多謝 文宣
推
818 大家一齊出黎好嗎？

無人識J Ho
建議後面加句clause, pro Peking/ pro govt legislator

講清楚下面3個係香港

tui

唔好係淨推
twitter 都要post!

後果自負 後果自負

818 維園見 毋忘721 811

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

自己唔爽又要屌又要上連登，死五毛

巴打好波
後果自負

最好cap 埋d 藍絲message send 去美國領士館
等佢地旅行簽證都簽唔到

多謝

推啊

後果自負！後果自負！

到時掉一樽樽甲由落班狗身上

Pro China Legislator

Pro China legislator

講到好似你真係肯去麻包袋咁

建議準確加埋係香港警察hong kong police force
何生全名同立法會議員身份

記得 要連埋花木蘭單嘢一齊講

依度推冇用架，去twitter啦

上Twitter

無人識邊個係Lawyer hole

打夠飛機啦，推番上黎

樓主唔係諗住放甲由入狗竇呀 ?

咁都比你搵到

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

係時候要煲大埋CHINAZI呢個TERM

推多下

今日睇番 又點會諗到因為班戇鳩藍屍冇腦嘅決定
搞到中共同埋香港警察一齊被tag上#chinazi既標籤

有無人諗過倒堆曱甴去黑警身上? 諗起都毛管凍

做咩停哂

黑警己經準備屠殺

p牌求推